聽人講連續六屆自動當選淘大區議員既保皇黨創建力量葉X國大坑包左條二奶係咪真架？

我冇嘢講

我要見律師